求付費版vpn介紹，非大陸server

有冇ching熟路??

ProtonVPN （瑞士）
Private Tunnel (美國）
睇睇啱唔啱洗

用Google cloud vps自己開個ssr/v2ray server

有一年免費試用

NordVPN

用手機得唔得？

電話用到，但你係想去中國用定係點

中國用到最好 set果陣係咪要用電腦set?

用開express vpn
另外都有用bit defender個vpn

唔太熟網絡野，但以我個人經驗黎講
去到中國係用唔到嘅
懷疑中國block左google ip

我而家去中國主要都係喺屋企（hk）用同樣方式開sever
不過去到中國用電腦跑speedtest都只係可以去到60MB/s（香港1000MB/s）

正常上網無問題，但玩lol就唔得

用緊surfshark vpn

bit defender VPN 返大陸用唔到

仲返大陸

用緊 Proton，滿意，

有用nord用嚟睇日本netflix
同埋有個日本vps行outline, v2ray

唔該巴打

360VPN

express係香港公司，母公司係大陸

source?

自己google喇，講又唔信

幾個vpn post都講到臭

你入是但一個vpn post都有人講

如果免費的話 一定係藍鯨vpn 其他都係廢的

如果屋企條線係HKBN，而目的又係想喺中國連出公海，不如自己起個VPN仲簡單啦，UBNT隻 edgerouter x都係幾舊水搞掂。

就係google搵唔到先問
我只係搵到呢篇

但係入面冇講公司係中國

有人講就信?